{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120766",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "진옥화할매원조닭한마리"
    },
    "text": "「真玉化おばあちゃん元祖タッカンマリ\\n\nソウル鍾路区鍾路5街265-22\\n\n韓国料理-鶏/鴨料理、10:00~22:30、その他(1月1日定休日)、140席、鍾路5街と鍾路6街の間の東大門総合市場グルメ通りに位置するタッカンマリグルメ店「ジンオクファハルメ元祖タッカンマリ屋」を貝する。 ここは本店として1978年にオープンし、東大門総合市場とともに発展してきた。 その当時、市場で働いていた方々は、今や半白になった高齢者になってチン·オクファおばあさんの健康を心配しながら、まだこの店を訪問する。 最近のように元祖が飛び交う時代に真の元祖として自負心を持っており、その味で証明している。 濃いスープにおいしいタッカンマリが食べたいなら、チンオクファハルメ元祖タッカンマリ屋さんを訪れてみてはどうだろうか。」",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "ジンオクファハルメ元祖タッカンマリ屋"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "韓国のソウル鍾路区鍾路5街265-22に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10時から22時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "鶏と鴨料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "このレストランには140席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このレストランは鍾路5街と鍾路6街の間にある東大門総合市場グルメ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何の日を定休日としていますか？",
            "answer": "このレストランは1月1日を定休日としています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはいつオープンしましたか？",
            "answer": "このレストランは1978年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このレストランの味はどうですか？",
            "answer": "このレストランのタッカンマリは濃いスープでおいしいと評判です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは元祖タッカンマリとして有名ですか？",
            "answer": "はい、このレストランは真の元祖として自負心を持っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランを訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、濃いスープにおいしいタッカンマリを食べたい方にはぜひ訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 376
    }
}